.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--i--Imprint-Message:

Запечатление сообщения (`Imprint Message <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=698>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание

**Обычай**: оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 объект

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 221

----------

Вы проецируете психические вибрации на выбранный целью объект, запечатлевая их с помощью короткого сообщения или эмоциональной основы по вашему замыслу.
Это запечатленное ощущение раскрывается существу, которое применяет :ref:`spell--o--Object-Reading` к этому объекту, заменяя любые эмоциональные события, при которых этот предмет присутствовал.
Если объект находится в области действия заклинания :ref:`spell--r--Retrocognition`, то запечатленные сообщения появляются как основные события на временной шкале, но они не мешают никаким другим видениям.

Если объект является целью заклинания :ref:`spell--r--Read-Aura` более высокого уроня, чем *запечатление сообщения*, то заклинатель узнает, что объект был изменен магически.
Когда вы :ref:`action--Cast-a-Spell`, то исчезают все предыдущие вибрации, помещенные на объект предыдущими заклинателями *запечатления сообщения*.





.. include:: /helpers/actions.rst